有冇人玩過黑色契約online?

聽日有大改，加新職業、新伺服
仲每人送一個130lv既角色

其實呢隻game真係幾華麗，背景結合復古同科幻
係歐美都好多人玩緊
不過台服代理實在太垃圾，之前已經執過一次
而家呢個代理亦都由3個伺服縮到得返1個,睇佢幾時玩完

之前玩到上180就無玩
外掛多,代理差,同韓服歐美服比差九條街
唔值得dom時間去玩

btw隻game都已經無乜人流,仲開新伺服,哪來的自信

之前個新職角鬥都無人玩
睇得出佢好唔掂，要靠送新角掘人回鍋

好懷念

全球玩家排名

爛仔打交

幾十個人打，死左十幾廿次，都係噴垃圾
掉寶率咁低，執粒係遲早既事

台版有名你叫特別版...特別難玩

btw呢隻驚都幾多女女玩

新職好似幾好玩

我係忠實fans 今晚download返黎玩

巴打遊戲名係咩 話唔定我識你
隻game保守估計應該唔夠10個香港人

新職變身幾爽 效益好似仲強過FA

隻game真係無人玩過?

連登廣告都有賣

好耐以前玩過
六隻職都練爆晒
個時隻game都唔係呢個名
要練拳

黑色陰謀

係